捐血既白痴仔唔單止損害自己, 仲損害全港所有中青年人

你捐血救D廢佬
班平時唔上網既廢佬就支持政府網絡封鎖
班後生仔就會因為網絡封鎖要用好似北韓咁既內聯網, 再上唔撚到各大知名網站
由食飯變食屎, 由上YOUTUBE變上YOUKU/土豆, 由上FACEBOOK變上微博, 由上TWITCH變上鬥魚, 由用LINE/WTSAPP/TELEGRAM變用WE柒, 由上連登/高登變上天涯/百度

到底邊撚個自私? 為左一己私利,為左自己條未來命, 損害全港人利益,收皮啦